有冇人試過比心儀對像Friendzone左

真係聞者傷心 聽者流淚

Friendzone 人多d

唔係心儀對象都friendzone你慘d

其實唔係對你有好感都唔會friend zone 你

如果唔係連朋友都冇得做

Friendzone 你好過收你做兵啊

係 如果唔係直頭show都唔show你

比人fd zone左真係完全玩完

駁唔到

可能可以日久生情？

即係兵

有

有冇成功例子？

最近先比人fd zone完

有冇轉機？

之前有個男仔追我 我地唔算好熟 基於唔係好多認識 我第一感覺覺得唔適合 但又唔係100%抗拒 所以fdZone左佢
但慢慢傾下傾下計 發覺同佢相處幾舒服 我又發現到佢既優點 我會慢慢依賴佢 有咩都會想搵佢講 依家曖昧緊

好勵志

Yes, 依家d frd多到排出尖沙咀了

我排到去外國

點解我唔係嘅

我都想係咁
我比人fd zone好耐都冇進展

不如試下再主動啲巴打

After all this time? Always!!

成日嫁wor
最新既係 表白左 frd zone

其實friend zone = I accept

有！

我都係喎 乜咁啱呀

某程度上巴打都啱
起碼佢冇避開你
只不過好難再去下一步

巴打
同是天涯淪落人

其實有人FDzone你已經好過連FDzone你既人都冇

其實好想完咗個關係佢......
果種似有希望非有希望嘅感覺有少少痛苦 但唔捨得

我過左三個月之後就返返現實

佢唔答應你好可能睇唔到一齊之後嘅情境
所以你要去同佢製造經歷
咁就應該可以得米

不斷比人friendzone

但我相信到最後你地都唔會一齊 因為我同佢都係咁 一開始大家都中意緊第個 我都唔係佢果type 但後來經歷左d野 大家超熟 好曖昧 個個覺得我地有路 但其實佢只係當我係一個好熟好熟好親既人 但唔係愛情 佢依家都有男朋友

唉

屌啊點解個男仔咁幸福

唔係個個都係好似你咁諗 有機會係佢好彩
換個角度黎睇 比人fd zone 可能連溝人資格都冇
所以有時失敗好過比人fd zone

Fd zone左就似係一世都係咁嘅關係

唔係心儀對象都唔friendzone得姐係無朋友？？

由朋友嘅好感到拍得拖嘅好感中間可以差好遠

表白咗之後仲愈黎愈friend 完全放唔低

以前都覺得比人fd zone好慘，到宜家反宜覺得有得比人fd zone都仲叫好，連表白既機會都冇 女同事全部都有仔，一係就我冇興趣

例如？～

冇啦冇啦